如果死神由陳某畫

柒番谷：從來沒有人可以越過我的冰輪丸

狗仔：活著就是忠誠

藍染: 大家興奮嗎

好想睇火鳳動畫，有公司投資就好

係

死神都好多計中計中計

恭喜你，踏入了鏡花水月領域的第一步。

計中計中計

圍攻藍染
中！
中！
中！
中！

文人不能 武，武者不擅文，文武俱備者稀，汝謂藍染是何人